俾三大仔串

是咁的，我當年DSE 4+2 32分入咗港大enf
我個朋友就低我少少入左城大法律
我 朋友
你讀緊business呀?唉!business得吹水，出黎冇嘢做㗎 讀law就唔同 出到黎做律師
但 但係我起碼都三大喎
我都三大呀 港大科大城大咪三大囉

求點樣霸氣回覆

shitty law唔係出黎唱歌?

問佢知唔知做律師之前要做啲乜

佢答你考牌/讀完大學就得就可以笑而不語

Shitty仔打飛機世界第一

可以入垃圾會呃人工

city llb只配幫梁美芬奶閪
city llb冇1st hon都讀唔到pcll
city llb出到嚟幫hku cu llb攞文件咋
僱主最鍾意笑city llb仔，第一local，第二local地底泥
呢世人都係城市大學校友，唔好以為讀hku pcll就洗到底

笑佢on99囉，沖出黎7既朋友

Shitty世界第一

垃圾

容海恩

城大三大之首 冇牛津劍橋都唔敢笑鳩佢

佢冇錯wo

屌 就係佢冇錯先唔識答佢

你答 你老味當i大流架？ 佢一定唔識比反應

I大係ive 定Ied

俾人笑鳩死啦

你同佢講:對於hku仔黎講只係得Hku仔同非hku仔嘅分別

如果冇父幹既話
llb+hku pcll都冇撚用啦
更何況係shitty law
不過巴打你讀enf都唔好得過佢幾多喎

I大勁啲喎